{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037851",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55622&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상남 호텔JM"
    },
    "text": "駐車場情報:計38台の駐車施設を保有しており、1部屋当たり1台の駐車が可能です。 周辺情報:GS25コンビニまでは60m、CUコンビニまでは39mです。 ロッテ百貨店までは350mで約6分の距離に位置し、横浜までは450mで約7分の距離に位置しています。 昌原広場までは500mで約8分の距離に位置し、Eマートまでは600mで近い距離に位置しています。 客室の内部施設:禁煙室であり、テラス付きの客室を保有しています。 50インチTVを通じて様々なチャンネルが視聴でき、トイレとバスルームが分離されて快適な環境を提供します。 全客室にスパジェットバスが完備されており、最高級のベッドや寝具類も完備されています。 全客室ではWi-Fiを通じて無線インターネットが利用でき、朝食も提供されます。 現在、様々なメニューを検討中です。 フロントおよびその他の施設:客室の割り当ては、写真と異なる同じタイプの客室にも割り当てられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台ありますか？",
            "answer": "計38台の駐車施設を保有しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にあるコンビニの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "GS25コンビニまでは60m、CUコンビニまでは39mです。"
        },
        {
            "question": "ロッテ百貨店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ロッテ百貨店までは350mで約6分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "横浜までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "横浜までは450mで約7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "昌原広場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "昌原広場までは500mで約8分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Eマートまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Eマートまでは600mで近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "客室にはテラスが付いていますか？",
            "answer": "はい、テラス付きの客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるテレビのサイズは何インチですか？",
            "answer": "50インチのテレビをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはトイレとバスルームが分離されていますか？",
            "answer": "はい、トイレとバスルームは分離されております。"
        },
        {
            "question": "客室にはスパジェットバスはありますか？",
            "answer": "はい、全客室にスパジェットバスが完備されております。"
        },
        {
            "question": "客室にはWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室でWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 382
    }
}